# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-10-28 08:21+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2018-01-30 22:51+0000\n"
"Last-Translator: Tonni Tølbøll Lund <ta@quickpay.net>\n"
"Language-Team: Korean <http://translate.quickpay.net/projects/quickpay/standard-branding/ko/>\n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 2.18\n"

#: templates/cancelled.liquid:7
msgid "You have cancelled the payment"
msgstr "결제를 취소하셨습니다"

#: templates/deadline.liquid:7
msgid "Order expired"
msgstr "주문 만료됨"

#: templates/deadline.liquid:11
msgid "You did not finish the purchase within the time frame."
msgstr "정해진 시간 내에 구매를 완료하지 못했습니다."

#: templates/deadline.liquid:13
msgid "Click here to continue"
msgstr "여기를 눌러 계속"

#: templates/error.liquid:9
msgid "The order is already paid."
msgstr "주문이 이미 지불되었습니다."

#: templates/error.liquid:11
msgid "Continue to the shop"
msgstr "판매처로 이동"

#: templates/error.liquid:13
msgid "An unknown error happened."
msgstr "알수없는 오류가 발생했습니다."

#: templates/error.liquid:13 templates/error.liquid:17
#: templates/form/error.liquid:14
msgid "Please try again."
msgstr "다시 시도해주세요."

#: templates/error.liquid:15
msgid "Unable to complete payment"
msgstr "결제를 완료할 수 없습니다"

#: templates/error.liquid:17 templates/error.liquid:19
msgid "3D Secure authorization failed."
msgstr "3D Secure 인증 실패."

#: templates/error.liquid:19 templates/error.liquid:21
msgid "Please try again or select another payment method."
msgstr "다시 시도하시거나 다른 결제 수단을 선택하세요."

#: templates/error.liquid:21
msgid "3D Secure enrollment failed."
msgstr "3D Secure 등록 실패."

#: templates/error.liquid:23
msgid "The payment details have changed since you initiated the payment."
msgstr "결제 시작 이후 결제 세부사항이 변경되었습니다."

#: templates/error.liquid:25
msgid "Click here to start over"
msgstr "클릭하여 다시 시작"

#: templates/error.liquid:36
msgid "Try again"
msgstr "다시 시도"

#: templates/form/3d_secure.liquid:13
msgid "Starting 3D Secure payment. Please wait..."
msgstr "3D Secure 결제를 시작합니다. 잠시만 기다려주세요..."

#: templates/form/3ds_auth.liquid:7
#, fuzzy
msgid "Running 3-D Secure checks. Please wait..."
msgstr "3D Secure 결제를 시작합니다. 잠시만 기다려주세요..."

#: templates/form/anydaysplit.liquid:12
#, fuzzy
msgid "When you click the button below, the Anyday split payment window will open."
msgstr "아래의 버튼을 클릭하면, PayPal 결제창이 열립니다."

#: templates/form/anydaysplit.liquid:13 templates/form/bancontact.liquid:14
#: templates/form/bitcoin.liquid:28 templates/form/blik.liquid:14
#: templates/form/klarnapayments.liquid:10 templates/form/mobilepay.liquid:14
#: templates/form/mobilepay_online.liquid:8
#: templates/form/mobilepay_subscriptions.liquid:14
#: templates/form/paypal.liquid:12 templates/form/paypalpayments.liquid:13
#: templates/form/paysafecard.liquid:12 templates/form/przelewy24.liquid:14
#: templates/form/resurs.liquid:27 templates/form/sofort.liquid:9
#: templates/form/sofort_ideal.liquid:16 templates/form/sofortppro.liquid:14
#: templates/form/trustly.liquid:10 templates/form/trustly_ideal.liquid:10
#: templates/form/viabill.liquid:12 templates/form/vipps.liquid:14
#: templates/form/vippspsp.liquid:8 templates/form/wechat.liquid:14
msgid "When finished, you will be redirected back to your receipt."
msgstr "결제가 완료되면 자동으로 영수증 페이지로 이동합니다."

#: templates/form/anydaysplit.liquid:14 templates/form/bancontact.liquid:15
#: templates/form/blik.liquid:15 templates/form/klarnapayments.liquid:11
#: templates/form/mobilepay.liquid:15 templates/form/mobilepay_online.liquid:9
#: templates/form/mobilepay_subscriptions.liquid:15
#: templates/form/paypal.liquid:13 templates/form/paypalpayments.liquid:14
#: templates/form/paysafecard.liquid:13 templates/form/przelewy24.liquid:15
#: templates/form/resurs.liquid:28 templates/form/sofort.liquid:10
#: templates/form/sofort_ideal.liquid:17 templates/form/sofortppro.liquid:15
#: templates/form/swipp.liquid:9 templates/form/trustly.liquid:11
#: templates/form/trustly_ideal.liquid:11 templates/form/viabill.liquid:13
#: templates/form/vipps.liquid:15 templates/form/vippspsp.liquid:9
#: templates/form/wechat.liquid:15
msgid "Proceed to payment"
msgstr "결제하기"

#: templates/form/bancontact.liquid:13
#, fuzzy
msgid "When you click the button below, the Bancontact payment window will open."
msgstr "아래의 버튼을 클릭하면, PayPal 결제창이 열립니다."

#: templates/form/bitcoin.liquid:21
msgid "The Bitcoin address was copied to your clipboard."
msgstr "비트코인 주소가 클립보드로 복사되었습니다."

#: templates/form/bitcoin.liquid:21
msgid "Could not copy the Bitcoin address to your clipboard"
msgstr "비트코인 주소를 클립보드로 복사하지 못했습니다"

#: templates/form/bitcoin.liquid:26
msgid "Open in wallet"
msgstr "지갑에서 열기"

#: templates/form/blik.liquid:13
#, fuzzy
msgid "When you click the button below, the BLIK payment window will open."
msgstr "아래의 버튼을 클릭하면, PayPal 결제창이 열립니다."

#: templates/form/card.liquid:28
msgid "Name on card"
msgstr "카드에 기재된 성명"

#: templates/form/card.liquid:45
msgid "Card number"
msgstr "카드 번호"

#: templates/form/card.liquid:73
#, fuzzy
msgid "Card type"
msgstr "카드 번호"

#: templates/form/card.liquid:93
msgid "Expiration date"
msgstr "유효 기한"

#: templates/form/card.liquid:184
msgid "The CVV/CVD increases the level of security. Usually the card verification data is a three digit number, placed at the backside of the card."
msgstr "CVV/CVD는 보안 수준을 올려주는 번호입니다. 이러한 카드 확인 데이터는 보통 세 글자로 이루어져 있으며 카드 뒷면에 적혀있습니다."

#: templates/form/card.liquid:200
msgid "Enable 3D Secure"
msgstr "3D Secure 활성화"

#: templates/form/card.liquid:213
msgid "3D Secure is a 2 step verification service using a text message to your phone."
msgstr "3D Secure는 휴대폰으로 전송되는 문자로 인증하는 이중 인증 서비스입니다."

#: templates/form/card.liquid:214
msgid "Your credit card issuer may require you to use 3D Secure as an extra precaution."
msgstr "신용카드 발행사가 도용 예방을 위해 3D Secure 인증을 요구할 수 있습니다."

#: templates/form/card.liquid:222
msgid "Pay"
msgstr "지불"

#: templates/form/card.liquid:225
msgid "Create subscription"
msgstr "구독하기"

#: templates/form/card.liquid:231
msgid "Save card"
msgstr "카드 저장"

#: templates/form/card.liquid:233
msgid "Receive"
msgstr "받기"

#: templates/form/card.liquid:243
msgid "Payment fee"
msgstr "요금"

#: templates/form/card.liquid:245
msgid "Fill in card number"
msgstr "카드 번호를 입력하세요"

#: templates/form/error.liquid:14
msgid "An error happened."
msgstr "오류가 발생했습니다."

#: templates/form/error.liquid:16
msgid "You tried to make a live payment on a test transaction."
msgstr "테스트 거래에서 실제 결제를 시도하셨습니다."

#: templates/form/error.liquid:18
msgid "You tried to make a test payment on a live transaction."
msgstr "실제 거래에서 테스트 결제를 시도하셨습니다."

#: templates/form/klarna.liquid:24
msgid "Gender"
msgstr "성별"

#: templates/form/klarna.liquid:26
msgid "Male"
msgstr "남"

#: templates/form/klarna.liquid:27
msgid "Female"
msgstr "여"

#: templates/form/klarna.liquid:31 templates/form/klarna.liquid:67
msgid "Country"
msgstr "국가"

#: templates/form/klarna.liquid:37 templates/form/klarna.liquid:73
msgid "Denmark"
msgstr "덴마크"

#: templates/form/klarna.liquid:39 templates/form/klarna.liquid:75
msgid "Sweden"
msgstr "스웨덴"

#: templates/form/klarna.liquid:41 templates/form/klarna.liquid:77
msgid "Norway"
msgstr "노르웨이"

#: templates/form/klarna.liquid:43 templates/form/klarna.liquid:79
msgid "Finland"
msgstr "핀란드"

#: templates/form/klarna.liquid:45 templates/form/klarna.liquid:81
msgid "Netherlands"
msgstr "네덜란드"

#: templates/form/klarna.liquid:47 templates/form/klarna.liquid:83
msgid "Germany"
msgstr "독일"

#: templates/form/klarna.liquid:49 templates/form/klarna.liquid:85
msgid "Austria"
msgstr "호주"

#: templates/form/klarna.liquid:58
msgid "Social security number"
msgstr "사회보장번호(Social security number)"

#: templates/form/klarna.liquid:94
msgid "Company Registration Number"
msgstr "사업자등록번호(Company Registration Number)"

#: templates/form/klarna.liquid:102 templates/form/sofort_ideal.liquid:43
#: templates/form/swish.liquid:29 templates/form/trustly.liquid:40
#: templates/form/trustly_ideal.liquid:40
#: templates/form/unzer_pay_later_direct_debit.liquid:82
#: templates/form/unzer_pay_later_invoice.liquid:50
#: templates/form_dankort_acs.liquid:28
msgid "Proceed"
msgstr "계속하기"

#: templates/form/klarnapayments.liquid:9
#, fuzzy
msgid "When you click the button below, the Klarna payment window will open."
msgstr "아래의 버튼을 클릭하면, PayPal 결제창이 열립니다."

#: templates/form/mobilepay.liquid:13
msgid "When you click the button below, the MobilePay payment window will open."
msgstr "아래의 버튼을 클릭하면 MobilePay 결제창이 열립니다."

#: templates/form/mobilepay_online.liquid:7
#, fuzzy
msgid "When you click the button below, the MobilePay Online window will open"
msgstr "아래의 버튼을 클릭하면 MobilePay 결제창이 열립니다."

#: templates/form/mobilepay_subscriptions.liquid:13
#, fuzzy
msgid "When you click the button below, the MobilePay Subscriptions window will open."
msgstr "아래의 버튼을 클릭하면 MobilePay 결제창이 열립니다."

#: templates/form/paypal.liquid:11
msgid "When you click the button below, the PayPal payment window will open."
msgstr "아래의 버튼을 클릭하면, PayPal 결제창이 열립니다."

#: templates/form/paypalpayments.liquid:12
#, fuzzy
msgid "When you click the button below, the PayPalPayments payment window will open."
msgstr "아래의 버튼을 클릭하면, PayPal 결제창이 열립니다."

#: templates/form/paysafecard.liquid:11
#, fuzzy
msgid "When you click the button below, the paysafecard payment window will open."
msgstr "아래의 버튼을 클릭하면, PayPal 결제창이 열립니다."

#: templates/form/przelewy24.liquid:13
#, fuzzy
msgid "When you click the button below, the Przelewy24 payment window will open."
msgstr "아래의 버튼을 클릭하면 안전 결제창이 열립니다."

#: templates/form/resurs.liquid:26
#, fuzzy
msgid "When you click the button below, the Resurs payment window will open."
msgstr "아래의 버튼을 클릭하면 안전 결제창이 열립니다."

#: templates/form/sofort.liquid:8
msgid "When you click the button below, the Sofort payment window will open."
msgstr "아래의 버튼을 클릭하면 Sofort 결제창이 열립니다."

#: templates/form/sofort_ideal.liquid:15 templates/form/trustly_ideal.liquid:9
#, fuzzy
msgid "When you click the button below, the iDeal payment window will open."
msgstr "아래의 버튼을 클릭하면 ViaBill 결제창이 열립니다."

#: templates/form/sofort_ideal.liquid:32
msgid "Bank"
msgstr ""

#: templates/form/sofortppro.liquid:13
#, fuzzy
msgid "When you click the button below, the SofortPPRO payment window will open."
msgstr "아래의 버튼을 클릭하면 Sofort 결제창이 열립니다."

#: templates/form/swipp.liquid:3
msgid "When you click the button below, the Swipp payment window will open. When finished, you will be redirected back to your receipt."
msgstr "아래의 버튼을 클릭하면 Swipp 결제창이 열립니다. 결제가 완료되면 자동으로 영수증 페이지로 이동합니다."

#: templates/form/swish.liquid:12
msgid "Mobile number"
msgstr "휴대폰 번호"

#: templates/form/trustly.liquid:9
msgid "When you click the button below, the Trustly payment window will open."
msgstr "아래의 버튼을 클릭하면 안전 결제창이 열립니다."

#: templates/form/trustly.liquid:26 templates/form/trustly_ideal.liquid:26
#: templates/form/unzer_pay_later_direct_debit.liquid:22
#: templates/form/unzer_pay_later_invoice.liquid:23
msgid "First name"
msgstr "이름"

#: templates/form/trustly.liquid:33 templates/form/trustly_ideal.liquid:33
#: templates/form/unzer_pay_later_direct_debit.liquid:28
#: templates/form/unzer_pay_later_invoice.liquid:29
msgid "Last name"
msgstr "성"

#: templates/form/unzer_pay_later_direct_debit.liquid:5
#: templates/form/unzer_pay_later_invoice.liquid:5
msgid "This field is required."
msgstr ""

#: templates/form/unzer_pay_later_direct_debit.liquid:16
#: templates/form/unzer_pay_later_invoice.liquid:17
msgid "Email Address"
msgstr ""

#: templates/form/unzer_pay_later_direct_debit.liquid:34
#: templates/form/unzer_pay_later_invoice.liquid:35
msgid "Date of Birth"
msgstr ""

#: templates/form/unzer_pay_later_direct_debit.liquid:37
#: templates/form/unzer_pay_later_invoice.liquid:38
msgid "The age must be at least 18"
msgstr ""

#: templates/form/unzer_pay_later_direct_debit.liquid:43
msgid "Bank account holder"
msgstr ""

#: templates/form/unzer_pay_later_direct_debit.liquid:55
msgid "Invalid name format. Only letters are accepted."
msgstr ""

#: templates/form/unzer_pay_later_direct_debit.liquid:58
msgid "Enter full name (e.g. John Smith)"
msgstr ""

#: templates/form/unzer_pay_later_direct_debit.liquid:65
msgid "IBAN"
msgstr ""

#: templates/form/unzer_pay_later_direct_debit.liquid:68
msgid "Invalid IBAN format. Enter a valid IBAN (e.g. DE 12 1001 1001 1234 5678 90)"
msgstr ""

#: templates/form/viabill.liquid:11
msgid "When you click the button below, the ViaBill payment window will open."
msgstr "아래의 버튼을 클릭하면 ViaBill 결제창이 열립니다."

#: templates/form/vipps.liquid:13
#, fuzzy
msgid "When you click the button below, the Vipps payment window will open."
msgstr "아래의 버튼을 클릭하면 ViaBill 결제창이 열립니다."

#: templates/form/vippspsp.liquid:7
#, fuzzy
msgid "When you click the button below, the Vipps PSP window will open"
msgstr "아래의 버튼을 클릭하면 ViaBill 결제창이 열립니다."

#: templates/form/wechat.liquid:13
#, fuzzy
msgid "When you click the button below, the WeChat payment window will open."
msgstr "아래의 버튼을 클릭하면 ViaBill 결제창이 열립니다."

#: templates/form.liquid:11
msgid "Other Payment Methods"
msgstr "다른 결제 수단"

#: templates/form.liquid:16
msgid "Cards"
msgstr "카드"

#: templates/form_dankort_acs.liquid:4
msgid "When you click the button below, the Dankort payment window will open. When finished, you will be redirected back to your receipt."
msgstr "아래의 버튼을 클릭하면 Dankort 결제창이 열립니다. 결제가 완료되면 자동으로 영수증 페이지로 이동합니다."

#: templates/layout.liquid:29
#, fuzzy
msgid "You are about to abort the payment. Are you sure?"
msgstr "결제가 취소됩니다. 계속하시겠습니까?"

#: templates/layout.liquid:32
msgid "Cancel Payment"
msgstr "결제 취소"

#: templates/order_info.liquid:4
msgid "Order number"
msgstr "주문 번호"

#: templates/order_info.liquid:6
msgid "expires in"
msgstr "만료기간"

#: templates/selector.liquid:5
#, fuzzy
msgid "Select Payment Method"
msgstr "다른 결제 수단"

#: templates/success.liquid:8
msgid "You have completed the payout"
msgstr "출금을 완료하였습니다"

#: templates/success.liquid:10
#, fuzzy
msgid "You have saved the card"
msgstr "결제를 취소하셨습니다"

#: templates/success.liquid:12
#, fuzzy
msgid "You have completed the subscription"
msgstr "출금을 완료하였습니다"

#: templates/success.liquid:14
msgid "You have completed the payment"
msgstr "결제를 완료하였습니다"

#: templates/waiting.liquid:8
msgid "Open Swish App"
msgstr ""

#: templates/waiting.liquid:12
msgid "To complete the payment, open your Swish App on your mobile device and authorize the payment"
msgstr ""

#: templates/waiting.liquid:13
#, fuzzy
msgid "You have 3 minutes to complete the payment"
msgstr "결제를 완료하였습니다"

#: templates/waiting.liquid:14
msgid "Waiting for authorization"
msgstr ""

#: templates/waiting.liquid:20
msgid "Please wait..."
msgstr "잠시만 기다려주세요..."

#: templates/waiting.liquid:24
#, fuzzy
msgid "The process may take some time."
msgstr "최대 5분이 소요될 수 있습니다."

#: templates/waiting.liquid:24
msgid "Click here if processing takes a long time"
msgstr "처리가 지연되면 클릭하십시오"

#~ msgid "Email"
#~ msgstr "이메일"
